[
    {
        "randomId": 797
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Ntoye ibyondo nsiga amenyo arabengerana",
            "option_1": "Corogati",
            "option_2": "Ikawa",
            "option_3": "Akanyana mu nda ya nyina",
            "option_4": "Umukondo w'inyana",
            "correct_answer": "Corogati"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Zana akebo nzane akandi tujye gutara intagwira",
            "option_1": "Ubwoya bw' inka",
            "option_2": "Ishapure n'amasengesho",
            "option_3": "Inzara y'umusore",
            "option_4": "Igitagangurirwa",
            "correct_answer": "Ubwoya bw' inka"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Mpagaze ku gasozi nsama ifuro ry'amata",
            "option_1": "Imodoka yabuze lisansi",
            "option_2": "Uruyange rw'amashaza",
            "option_3": "Umugore utwite",
            "option_4": "Umusazi",
            "correct_answer": "Uruyange rw'amashaza"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Mutamu irarembera mu bisi n'iyayo",
            "option_1": "Kubuza umuryi kurya",
            "option_2": "Inzu itagira abantu",
            "option_3": "Umuyaga mu muyange",
            "option_4": "Ibitotsi",
            "correct_answer": "Umuyaga mu muyange"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Ngiye mu rutoki nsimbuka abapfumu bapfuye",
            "option_1": "Amazi ku iteke",
            "option_2": "Innyo y'ihene",
            "option_3": "Amashyiga (y'inyuma)",
            "option_4": "Imitumba",
            "correct_answer": "Imitumba"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Bacuye dutanguranwe",
            "option_1": "Ikawa",
            "option_2": "Inyundo mu ruganda",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Gusitara",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Kacira bucece",
            "option_1": "Akanyarirajisho",
            "option_2": "Sone yo ku irembo",
            "option_3": "Icebe ry'inka",
            "option_4": "Inzoga m'umuheha (umukenke)",
            "correct_answer": "Icebe ry'inka"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Karaguza indwi katagira n'imwe",
            "option_1": "Amazi ku iteke",
            "option_2": "Agasuzi",
            "option_3": "Icyobo",
            "option_4": "Agatsinsino",
            "correct_answer": "Agasuzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Ni iki cyatanze umuzungu kwicara mu ifuteyi",
            "option_1": "Umubagazi",
            "option_2": "Igikatsi",
            "option_3": "Imbaragasa",
            "option_4": "Igikoro",
            "correct_answer": "Imbaragasa"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Mpagaze mu mpinga mpenera ab'epfo",
            "option_1": "Agakecuru kocyejwe n'igikoma",
            "option_2": "Umusazi",
            "option_3": "Umubagazi",
            "option_4": "Imbwa mu masinde",
            "correct_answer": "Umubagazi"
        }
    }
]